原本日本Daiso賣緊110Yen一包10個口罩

大J最新條片有講 但每一限買一包

如果俾香港人運黎香港賣你估幾錢

Aeon可能會有12$ 30個

冇PFE 99%
即係唔防PM2.5